Корпоративный сайт на стратовой редакции битрикса + разработанный шаблон (main)
для данного сайта, находиться в директории /local/templates/

 

дополнительно используется код “заглушки” для определения старых браузеров (IE9
и ниже), код находиться в /local/php_interface/include/cap/cap.php,

также на сайте реализовано определение города в котором находится пользователь,
попадающий на сайт впервые, по его ip, для этого реализован класс Geo в файле
/local/php_interface/init.php

Для работы почты используется SMTP, для этого используется библиотека
swiftmailer и определена функция custom_mail в файле
/local/php_interface/init.php

 

Для работы форм обратной связи был использован за основу стандартный компонент
битрикса main.feedback, который был модифицирован и находиться в
/local/components/axi/, все остальные компонеты используемые в шаблоне
стандартные
